約翰遜轉出深切治療部

感染武漢肺炎的英國首相約翰遜離開深切治療部。

英國首相府發表聲明稱，約翰遜今晚被轉出深切治療部，將繼續留在普通病房。發言人指，約翰遜目前精神狀態狀態「極好」。

約翰遜是在星期日因為病徵持續而入院，星期一因為病情惡化而轉入深切治療部。

一日唔死一日唔會醒

咁佢仲用唔用華為？

仲奶唔奶共呀？？？？

up

用緊華為大陸應該俾英國班人仲早知道佢病況